黃店食評員要人！黃店版Openrice上架啦！！！

「掃黃 SoYellow」係第一隻由香港人自己整、可以寫食評既黃店App
作為香港人幫襯完黃店其實仲有好多野做到！！你既食評既可以向同路人宣傳良心黃店，亦係商戶提升質素既動力！
支持黃色經濟圈，下次食完黃店幫手係「掃黃 SoYellow」寫下食評啦

我地努力完善緊個App，希望大家多多支持，俾D意見我地
iOS:
Android:

_______________________
掃黃小隊
Telegram: @SoYellowHK
Instagram: @soyellow.hk
Facebook:

推！！！

正啊推

自推1

自推2

自推3

自推4

自推5

自推6

自推7

自推8

自推9

自推10

推

同和你eat wtsgap 和你pay 既分別就係
1. Focus 係食店
2. 可以好似openrice 咁寫食評 相？

個app名好似.....唔太好

掃黃主打食評功能同用戶互動，俾同路人分享對黃店既評價，黃店又可從中知道顧客既真實意見。掃黃亦比大家多個黃店App選擇

上連登睇咪得
仲食評
想學openrice收陀地？

一有評論就可以比人留言分化，Ching識玩